Leur consécration vint pendant la prohibition aux États-Unis dans les années 1920 : l' ajout d' une autre boisson permettait de masquer le goût d' un alcool de contrebande de mauvaise qualité .
: L' Écume des jours ) .
